借位申 我有個 email 容量都慳住用既老公

話得8MB

叫我慳住用......

連 email 容量都要慳住洗

唉，睇黎我下半生都冇運行嫁喇

咩年代

唔知呀，只知道佢要我慳 D 用 email 容量

塞爆佢睇下有咩反應

同個講 唔好入晒 入半條好啦 留返下次

咁佢又唔會有好大反應既

叫佢慳住射